黑警展示新型鎮暴水砲車,睇撚見班健制奴才就火,講乜撚嘢呀賤種人渣!

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。